Facebook個無敵新聞香港 - hk club03 群組冇左????

有冇人係呢個群既會員??有冇人知咩事?今日突然消失左?

好想同入面D藍屍鬥屌呀

講起就嬲，呢個本來係ps4二手買賣gp
俾班冚家剷買起咗

唔係得無敵新聞香港 - hk club00原本先係ps4二手買賣群組咩